公司mac機入唔入自己apple icloud

入左好似所有野sync哂好方便
但多左好多私人資料係部mac

唔入
比人hack

梗係入啦

share啲閃卡比it狗j下

我無用icloud photo

開個新user入？